:...(

唔開心

可唔可以傾下計

唔敢對另一半發脾氣 有時佢做咗啲野令我唔開心或者唔鍾意都唔敢講 驚佢會覺得我煩 覺得我黑人憎

點解要驚

唔想佢覺得我好多要求

情侶唔係正常都會互相要求 去令對方成長咩
如果佢係一個情緒問題少女 你唔去幫佢而係縱容佢 咁佢只會碰壁 你都冇盡到情侶嘅責任

話完佢再哄番咪得囉